入黎比下意見

同女朋友一齊左4-5年 最近同居先發現大家好多野唔夾，例如依排武肺緊，佢仲出去學野，同佢嘈左幾次都係唔聽，（買堆個眼罩比佢，佢又唔肯帶，又嘈左幾次）。屋企d家務佢又做得個少少，而屋企既開支佢基本上唔洗出（只係要求佢平時自己比錢食飯），我叫佢做野仲要比佢兇返轉頭（我返6日佢返5日，屋企都無咩點清潔過），發我脾氣。依家大家都冷戰緊，我就有d心灰意冷，但始終一齊左4-5年既初戀，睇返d相又好唔捨得，又驚無左佢好寂莫（無咩交心朋友）。大家點睇？

利申2x 歲
仲後生，仲有大把世界
挽留

連登都無愛

其實拍左咁耐 點都有感情 溝通先係最好嘅方法

吾想你幫散

*哋

一開始佢都仲聽下我講，一齊愈耐，佢開始係食住我咁，唔聽我講，到左依定武肺咁大件事先知我咁無影響力。

拍左幾耐拖？
2x係去到尾準備結婚？

4年幾 未咁快計劃 結婚，但同居左明顯忍得辛苦，本身都唔係好聽我講，可能我好少發佢脾氣，但今次武肺仲周圍走，我真係忍唔到開左佢波

其實你講到出口無理由會唔改
係咪不嬲都食住你

係，食住我，今次武肺先令我訓醒，昨晚同佢開左波，未來幾日唔知點搞好

可能佢覺得眼罩肉酸先唔肯戴
我屋企人武肺都仲去健身中心，佢覺得無問題，呢啲價值觀問題無得改，好似藍黃咁都無得變
睇你接唔接受到，但對我嚟講武肺仲周圍走，我好接受唔到

佢似唔似有想和好既諗法？
定寧願冷戰

人大左要嘅野唔同左，可能你現在需要的是相處到的伴侶，而偏偏佢唔及格，一齊都只係食感情的老本。
如果你感到佢改唔到而你又忍唔到一世，我勸你早 d分手，可能佢遇到下一個 trigger到佢肯改㗎呢？ 你愈遲下決定其實仲減少佢揾第二春的時間 .

佢就係話肉酸，又話隻病毒死左都係老野，唔驚，我就係接受唔到先開左佢波，其實係味改變唔到佢依野就應該分

昨晚開完波到依家無講過野，今晚放工再睇

咁就要睇你有幾愛佢喇
或者同佢傾下嘈下，睇佢肯唔肯遷就你，佢唔遷就就好似死局咁

依家變左佢工人咁款。我都15/16緊分唔分手，長痛不如短痛

昨晚就對佢發左個大脾氣，依家睇邊個跪先

haha, 除非你地請工人啦，否則 d家務會係頂唔順果個做。

一開始佢就講我出錢佢出力，但佢個地一個月都唔清潔一次，提佢清楚下仲要比佢兇

同我情況都幾似
都係初戀 都一齊幾年
一齊住咗一年左右
家務要叫先做
分工就佢揀哂自己想做既 辛苦啲既家務我做
都算 我包容佢 但分工咗都要三催四請
從來吾會主動做 催佢又叫我咪撚煩
係佢眼中 垃圾滿咗擺幾日臭哂都冇所謂
真係好難同佢相處

家務問題直頭一樣加上佢周圍走增加染病風險令我忍無可忍發左鑊。

但你又唔可以管佢去邊
一係準備定啲消毒用品同籃
換好噴好先入屋？